No offense，連登啲post真係睇到打曬冷震。

叫人去銀行拎錢，轉美金，仲有咩野餐指引嗰啲。現實生活要幾能on9先開到岀呢啲post。

咁你有咩好提議

唔係講笑，依家銀行好多人

見到你呢個post,我都打冷震

樓主走先
我波台狗趙你頂住
聽日一齊見證金鐘塵爆

銀行不嬲都多人

我就提議屌樓主老母，屌到連登仔打曬冷震

其實你唔撳冇所謂，輸都係你輸，唔會累人。